豐澤事件大家請企硬

做聖誕大特賣
然後反應熱烈怕蝕錢cut單
點都講唔過去

我連用鍵盤告到誠哥破產

其實到底有幾多人真係報左消委會同海關